# Die große Wolkenwand


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## Stoppen Sie Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  "The Great Cloudwall" ist Cloudflare Inc., das US-amerikanische Unternehmen.Es bietet CDN-Dienste (Content Delivery Network), DDoS-Minderung, Internetsicherheit und verteilte DNS-Dienste (Domain Name Server).  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare ist der weltweit größte MITM-Proxy (Reverse Proxy).Cloudflare besitzt mehr als 80% des CDN-Marktanteils und die Anzahl der Cloudflare-Benutzer wächst täglich.Sie haben ihr Netzwerk auf mehr als 100 Länder erweitert.Cloudflare bietet mehr Web-Traffic als Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing und Wikipedia zusammen.Cloudflare bietet einen kostenlosen Plan an, den viele Benutzer verwenden, anstatt ihre Server ordnungsgemäß zu konfigurieren.Sie tauschten Privatsphäre gegen Bequemlichkeit.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare befindet sich zwischen Ihnen und dem Ursprungswebserver und verhält sich wie ein Grenzschutzbeamter.Sie können keine Verbindung zu Ihrem ausgewählten Ziel herstellen.Sie stellen eine Verbindung zu Cloudflare her und alle Ihre Informationen werden entschlüsselt und im laufenden Betrieb übergeben. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  Der ursprüngliche Webserver-Administrator erlaubte dem Agenten - Cloudflare - zu entscheiden, wer auf seine "Web-Eigenschaft" zugreifen und "eingeschränkten Bereich" definieren kann.  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  Schauen Sie sich das richtige Bild an.Sie werden denken, Cloudflare blockiert nur Bösewichte.Sie werden denken, Cloudflare ist immer online (gehen Sie nie runter).Sie werden denken, dass legitime Bots und Crawler Ihre Website indizieren können.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  Diese sind jedoch überhaupt nicht wahr.Cloudflare blockiert unschuldige Menschen ohne Grund.Cloudflare kann sinken.Cloudflare blockiert legitime Bots.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  Wie jeder Hosting-Service ist Cloudflare nicht perfekt.Dieser Bildschirm wird auch dann angezeigt, wenn der Ursprungsserver ordnungsgemäß funktioniert.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  Glauben Sie wirklich, dass Cloudflare 100% Betriebszeit hat?Sie haben keine Ahnung, wie oft Cloudflare ausfällt.Wenn Cloudflare ausfällt, kann Ihr Kunde nicht auf Ihre Website zugreifen. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  Dies wird in Bezug auf die Great Firewall of China genannt, die in vergleichbarer Weise viele Menschen davon abhält, Webinhalte zu sehen (dh alle auf dem chinesischen Festland und Menschen außerhalb).Während gleichzeitig diejenigen, die nicht davon betroffen sind, ein völlig anderes Netz zu sehen, ein zensurfreies Netz wie das Bild eines „Panzermanns“ und die Geschichte der Proteste auf dem Platz des Himmlischen Friedens. | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare besitzt große Kraft.In gewissem Sinne steuern sie, was der Endbenutzer letztendlich sieht.Aufgrund von Cloudflare können Sie die Website nicht durchsuchen. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare kann zur Zensur verwendet werden. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  Sie können die Cloudflared-Website nicht anzeigen, wenn Sie einen kleineren Browser verwenden, den Cloudflare möglicherweise für einen Bot hält (da nicht viele Benutzer ihn verwenden). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  Sie können diese invasive "Browserprüfung" nicht bestehen, ohne Javascript zu aktivieren.Dies ist eine Verschwendung von fünf (oder mehr) Sekunden Ihres wertvollen Lebens. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare blockiert auch automatisch legitime Roboter / Crawler wie Google-, Yandex-, Yacy- und API-Clients.Cloudflare überwacht aktiv die "Bypass Cloudflare" -Community mit der Absicht, legitime Forschungsbots zu brechen. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  In ähnlicher Weise verhindert Cloudflare, dass viele Personen mit schlechter Internetverbindung auf die dahinter stehenden Websites zugreifen können (z. B. könnten sie sich hinter mehr als 7 NAT-Schichten befinden oder dieselbe IP-Adresse verwenden, z. B. öffentliches WLAN), es sei denn, sie lösen CAPTCHAs mit mehreren Bildern.In einigen Fällen dauert es 10 bis 30 Minuten, bis Google zufrieden ist. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  Im Jahr 2020 wechselte Cloudflare von Google Recaptcha zu hCaptcha, da Google beabsichtigt, die Nutzung in Rechnung zu stellen.Cloudflare hat Ihnen gesagt, dass sie sich um Ihre Privatsphäre kümmern („es hilft, ein Datenschutzproblem anzugehen“), aber dies ist offensichtlich eine Lüge.Es geht nur um Geld."Mit hCaptcha können Websites Geld verdienen, um diese Nachfrage zu befriedigen und gleichzeitig Bots und andere Formen des Missbrauchs zu blockieren." | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  Aus Anwendersicht ändert sich daran nicht viel. Sie werden gezwungen, es zu lösen. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  Viele Menschen und Software werden täglich von Cloudflare blockiert. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare nervt viele Menschen auf der ganzen Welt.Schauen Sie sich die Liste an und überlegen Sie, ob die Einführung von Cloudflare auf Ihrer Website für die Benutzererfahrung gut ist. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  Was ist der Zweck des Internets, wenn Sie nicht tun können, was Sie wollen?Die meisten Besucher Ihrer Website suchen nur nach anderen Seiten, wenn sie keine Webseite laden können.Möglicherweise blockieren Sie keine Besucher aktiv, aber die Standard-Firewall von Cloudflare ist streng genug, um viele Personen zu blockieren. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  Es gibt keine Möglichkeit, das Captcha zu lösen, ohne Javascript und Cookies zu aktivieren.Cloudflare verwendet sie, um eine Browsersignatur zu erstellen, mit der Sie identifiziert werden.Cloudflare muss Ihre Identität kennen, um zu entscheiden, ob Sie berechtigt sind, weiterhin auf der Website zu surfen. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg) |
|  Tor-Benutzer und VPN-Benutzer sind ebenfalls Opfer von Cloudflare.Beide Lösungen werden von vielen Menschen verwendet, die sich aufgrund ihrer Länder- / Unternehmens- / Netzwerkrichtlinien kein unzensiertes Internet leisten können oder zusätzliche Schichten hinzufügen möchten, um ihre Privatsphäre zu schützen.Cloudflare greift diese Personen schamlos an und zwingt sie, ihre Proxy-Lösung auszuschalten. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  Wenn Sie Tor bis zu diesem Moment nicht ausprobiert haben, empfehlen wir Ihnen, den Tor-Browser herunterzuladen und Ihre Lieblingswebsites zu besuchen.Wir empfehlen Ihnen, sich nicht auf Ihrer Bank- oder Regierungswebseite anzumelden, da sonst Ihr Konto gekennzeichnet wird. Verwenden Sie VPN für diese Websites. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  Vielleicht möchten Sie sagen: „Tor ist illegal! Tor Benutzer sind kriminell! Tor ist schlecht! ". Nein.Vielleicht haben Sie im Fernsehen von Tor erfahren, dass Tor zum Durchsuchen von Darknet und zum Tauschen von Waffen, Drogen oder Chid-Pornos verwendet werden kann.Während die obige Aussage zutrifft, dass es viele Marktwebsites gibt, auf denen Sie solche Artikel kaufen können, werden diese Websites häufig auch auf Clearnet angezeigt.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor wurde von der US Army entwickelt, aber das aktuelle Tor wurde vom Tor-Projekt entwickelt.Es gibt viele Leute und Organisationen, die Tor benutzen, einschließlich Ihrer zukünftigen Freunde.Wenn Sie Cloudflare auf Ihrer Website verwenden, blockieren Sie echte Menschen.Sie verlieren potenzielle Freundschaft und Geschäft. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  Der DNS-Dienst 1.1.1.1 filtert Benutzer auch vom Besuch der Website heraus, indem er eine gefälschte IP-Adresse von Cloudflare, eine lokale Host-IP wie „127.0.0.x“ oder einfach nichts zurückgibt. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS bricht auch Online-Software von der Smartphone-App zum Computerspiel aufgrund ihrer gefälschten DNS-Antwort.Cloudflare DNS kann einige Bank-Websites nicht abfragen. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  Und hier könnte man denken,<br>Ich benutze weder Tor noch VPN. Warum sollte es mich interessieren?<br>Ich vertraue Cloudflare Marketing, warum sollte es mich interessieren<br>Meine Website ist https, warum sollte es mich interessieren | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  Wenn Sie eine Website besuchen, die Cloudflare verwendet, geben Sie Ihre Informationen nicht nur an den Websitebesitzer, sondern auch an Cloudflare weiter.So funktioniert der Reverse Proxy. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  Es ist unmöglich zu analysieren, ohne den TLS-Verkehr zu entschlüsseln. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare kennt alle Ihre Daten, z. B. das Rohkennwort. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed kann jederzeit passieren. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  Das https von Cloudflare ist niemals durchgängig. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  Möchten Sie Ihre Daten wirklich mit Cloudflare und der 3-Buchstaben-Agentur teilen? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  Das Online-Profil des Internetnutzers ist ein „Produkt“, das die Regierung und große Technologieunternehmen kaufen möchten. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  Das US-Heimatschutzministerium sagte:<br><br>Haben Sie eine Vorstellung davon, wie wertvoll Ihre Daten sind? Gibt es eine Möglichkeit, uns diese Daten zu verkaufen?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare bietet auch einen KOSTENLOSEN VPN-Dienst namens "Cloudflare Warp" an.Wenn Sie es verwenden, werden alle Verbindungen Ihres Smartphones (oder Ihres Computers) an Cloudflare-Server gesendet.Cloudflare kann wissen, welche Website Sie gelesen haben, welchen Kommentar Sie gepostet haben, mit wem Sie gesprochen haben usw.Sie geben freiwillig alle Ihre Informationen an Cloudflare weiter.Wenn Sie denken: „Machst du Witze? Cloudflare ist sicher. “ Dann müssen Sie lernen, wie VPN funktioniert. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare sagte, dass ihr VPN-Dienst Ihr Internet schnell macht.Durch VPN wird Ihre Internetverbindung jedoch langsamer als Ihre bestehende Verbindung. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  Vielleicht kennen Sie den PRISM-Skandal bereits.Es ist richtig, dass AT & T es der NSA ermöglicht, alle Internetdaten zur Überwachung zu kopieren. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  Nehmen wir an, Sie arbeiten bei der NSA und möchten das Internetprofil jedes Bürgers.Sie wissen, dass die meisten von ihnen Cloudflare blind vertrauen und es - nur ein zentrales Gateway - verwenden, um ihre Unternehmensserververbindung (SSH / RDP), persönliche Website, Chat-Website, Forum-Website, Bank-Website, Versicherungs-Website, Suchmaschine, geheimes Mitglied zu vertreten -nur Website, Auktionswebsite, Shopping, Video-Website, NSFW-Website und illegale Website.Sie wissen auch, dass sie den DNS-Dienst von Cloudflare ("1.1.1.1") und den VPN-Dienst ("Cloudflare Warp") für "Sicher! Schneller! Besser!" Interneterfahrung.Die Kombination mit der IP-Adresse des Benutzers, dem Browser-Fingerabdruck, Cookies und der RAY-ID ist hilfreich, um das Online-Profil des Ziels zu erstellen. | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  Sie wollen ihre Daten. Was wirst du machen? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare ist ein Honeypot.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **Kostenloser Honig für alle. Einige Zeichenfolgen angebracht.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **Verwenden Sie Cloudflare nicht.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **Dezentralisieren Sie das Internet.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    Bitte fahren Sie mit der nächsten Seite fort:  "[Cloudflare-Ethik](de.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_Klick mich_

## Daten und weitere Informationen
</summary>


Dieses Repository ist eine Liste von Websites, die sich hinter "The Great Cloudwall" befinden und Tor-Benutzer und andere CDNs blockieren.


**Daten**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Cloudflare-Benutzer](../cloudflare_users/)
* [Cloudflare-Domänen](../cloudflare_users/domains/)
* [Nicht-Cloudflare-CDN-Benutzer](../not_cloudflare/)
* [Anti-Tor-Benutzer](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**Mehr Informationen**
* [deCloudflare Subfiles](../subfiles/README.md)
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * Herunterladen: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * Das ursprüngliche eBook (ePUB) wurde von der BookRix GmbH aufgrund einer Urheberrechtsverletzung von CC0-Material gelöscht
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * Das Ticket wurde so oft zerstört.
  * [Vom Tor-Projekt gelöscht.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [Siehe Ticket 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [Letztes Archivticket 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_Klick mich_

## Was kannst du tun?
</summary>

* [Lesen Sie unsere Liste der empfohlenen Aktionen und teilen Sie sie mit Ihren Freunden.](de.action.md)

* [Lesen Sie die Stimme anderer Benutzer und schreiben Sie Ihre Gedanken.](../PEOPLE.md)

* Suche etwas: [Ansero](https://ansero.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) ([clearnet](https://ansero.eu.org/)), [Ss \#Search](https://sercxi.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/?ul=de) ([clearnet](https://sercxi.eu.org/))

* Aktualisieren Sie die Domain-Liste: [Anweisungen auflisten](../INSTRUCTION.md).

* [Fügen Sie dem Verlauf Cloudflare oder ein projektbezogenes Ereignis hinzu.](../HISTORY.md)

* [Probieren und schreiben Sie ein neues Tool / Skript.](../tool/)

* [Hier ist ein PDF / ePUB zum Lesen.](../pdf/)

* [Help translate deCloudflare](translateData/instructions.md)


---

### Über gefälschte Konten

We wissen um die Existenz gefälschter Konten, die sich als unsere offiziellen Kanäle ausgeben, sei es Twitter, Facebook, Patreon, OpenCollective, Villages usw.
**Wir fragen niemals nach Ihrer E-Mail.
Wir fragen nie nach Ihrem Namen.
Wir fragen niemals nach Ihrer Identität.
Wir fragen nie nach Ihrem Standort.
Wir bitten nie um Ihre Spende.
Wir bitten Sie nie um Ihre Bewertung.
Wir bitten Sie niemals, in sozialen Medien zu folgen.
Wir fragen niemals Ihre sozialen Medien.**

# VERTRAUEN SIE KEINEN FALSCHEN KONTEN.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)
